jojo超像可動幾時有再販

近期見第三四部都有再販
唔知第七部幾時會再有呢
遲左入坑依加好多都炒到好貴

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

無定時

支持

所以依加唔係好敢買第七部住
一隻都成千幾二千炒到
怕買完先再岀再販